暫緩條例之後我地可以點做？

首先我無辦法證明自己唔係網軍既一份子，因為我只係個小薯仔，無人識我
但如果有啲巴打係平時既留言見過我、記得我，就知我唔係新開ac入黎散播輿論既網軍
點都好希望大家理性睇完，理性討論，有錯就屌

政府依家暫緩，無可否認係一種手段，等啲反對者心理上鬆懈，覺得好似可以暫告一段落
但無可否認，真係對某啲人有用喎屌你老母
我身邊識啲年近中年既人，條例佢地一樣好撚反對
但一聽到暫緩，馬上係個group到打「階段性勝利」
階你老母！
相信好多連登仔同我都會一樣咁諗
但上左年紀既人求安穩似乎係大整體，有得緩一緩抖下氣返返正常生活，佢地一定好樂意
政府就係捉住呢個弱點，因為佢地唔似我地年輕人咁熱血想抗爭到底
但無可奈何，我地「要求撤回條例」既陣營已經散走少少人
我都大膽估計星期日遊行會少左人，正中政府下懷
（btw 星期日當然出！有得出點解唔出！）

所以我就諗，爭取撤回修例方面，我地既同伴有一部分得過且過散左
但我地都唔可以俾政府得閒！！！
我地抗爭果幾日，對面做過啲咩大家有目共睹
我地要係呢到建制派同警察到落手！報復！
建制班仆街，（之前有巴打請求外國政府取消佢地國籍凍結財產之類，真係請你接受我五體投地）但更重要係我地之後要佢地血債票償，我地或者可以更主動幫助非建制既人拉票，鼓勵身邊更多人公民參與；
而黑警，我地要搞大佢
話俾全世界知佢地已經失去正當性，人民唔需要殺人民既傀儡，佢地唔值得我地出糧俾佢地！
佢地秋後算賬，我地都要！
我地要可以集中係呢兩個方向去除政府爪牙
但就算之後柒婆再想推行，佢都只可以自己玩手指

主流市民係求安穩，暫緩條例佢地會粗粗地accept
但黑警既野大家有目共睹，全個社會都嬲撚左佢地，我地就要食住個勢，去瓦解佢地
頭盔：今次真係我第一次既公民參與，好多野都唔識，好多野都未明，可能樓上講過既野全部都好多水分無營養，歡迎大家討論，百屌成才
利申：夢遊

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請支持限權！

同意！
幫推

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）